# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-grub-restore package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-grub-restore\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 17
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 102
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 146
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 170
msgid "Unknown"
msgstr "未知"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 85
msgid "Unknown CPU"
msgstr "未知的 CPU"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 98
msgid "Unknown Memory"
msgstr "未知内存"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 120
msgid "Live Media"
msgstr "实时媒体"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 172
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 123
msgid "Unknown System"
msgstr "未知系统"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 207
msgid "Simple restore - Just writes the Grub again at the beginning of the disk."
msgstr "简单恢复 - 只是在磁盘的开头重新写入 Grub。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 208
msgid "Intermediate restore - Reinstalls the grub package, regenerates configuration, and updates initrd."
msgstr "中级恢复 - 重新安装 grub 包，重新生成配置，并更新 initrd。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 209
msgid "Complete restore - Performs intermediate steps, updates system, and checks LTS kernel."
msgstr "完全恢复 - 执行中间步骤，更新系统，并检查 LTS 内核。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 210
msgid "Interactive terminal - Opens a terminal inside the selected system."
msgstr "交互式终端 - 在所选系统内打开终端。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 211
msgid "Interactive control center - Opens the control center inside the selected system."
msgstr "交互式控制中心 - 在所选系统内打开控制中心。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 212
msgid "Interactive package manager - Opens pamac-manager inside the selected system."
msgstr "交互式软件包管理器 - 在所选系统中打开 pamac-manager。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 214
msgid "Unknown restore mode"
msgstr "未知的恢复模式"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 239
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 402
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 292
msgid "Internet connection available"
msgstr "互联网连接可用"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 245
msgid "No internet connection detected. Options 2 and 3 require internet to work."
msgstr "未检测到互联网连接。选项 2 和 3 需要互联网才能工作。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 266
msgid "Permission denied. Please check if you have administrator privileges."
msgstr "权限被拒绝。请检查您是否具有管理员权限。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 267
msgid "Required file not found. The system may be corrupted."
msgstr "找不到所需文件。系统可能已损坏。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 268
msgid "Device is busy. Please unmount any mounted partitions and try again."
msgstr "设备正忙。请卸载任何已挂载的分区，然后再试一次。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 269
msgid "No space left on device. Please free up some space and try again."
msgstr "设备上没有剩余空间。请释放一些空间后再试。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 270
msgid "Network connection failed. Please check your internet connection."
msgstr "网络连接失败。请检查您的互联网连接。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 271
msgid "Operation timed out. Please try again."
msgstr "操作超时。请再试一次。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/backend/system_interface.py, line: 129
msgid "EFI Boot without EFI Partition"
msgstr "没有 EFI 分区的 EFI 启动"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/backend/system_interface.py, line: 131
msgid ""
"The boot in live mode is using EFI mode, but no EFI partition was found on this computer. Most "
"likely the Grub restore will not work.\n"
"\n"
"Try restarting and booting in Legacy or BIOS mode through the computer's BIOS."
msgstr ""
"在实时模式下启动使用EFI模式，但在此计算机上未找到EFI分区。最有可能的是Grub恢复将无法工作。\n"
"\n"
"尝试重新启动并通过计算机的BIOS以传统或BIOS模式启动。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/backend/system_interface.py, line: 139
msgid "Legacy Boot with EFI Partition"
msgstr "带EFI分区的传统启动"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/backend/system_interface.py, line: 141
msgid ""
"The boot in live mode is using Legacy mode, also called BIOS, but at least one EFI partition was "
"found on this computer. Most likely the Grub restore will not work.\n"
"\n"
"Try restarting and booting in EFI mode through the computer's BIOS."
msgstr ""
"启动在实时模式下使用的是传统模式，也称为BIOS，但在此计算机上发现了至少一个EFI分区。最有可能的是Grub恢复将无法工作。\n"
"\n"
"尝试重新启动并通过计算机的BIOS以EFI模式启动。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/application.py, line: 59
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 18
msgid "BigLinux GRUB Restore"
msgstr "BigLinux GRUB 恢复"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/application.py, line: 67
msgid "Restore GRUB bootloader and repair boot issues"
msgstr "恢复 GRUB 启动加载程序并修复启动问题"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 53
msgid "About"
msgstr "关于"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 54
msgid "Quit"
msgstr "退出"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 74
msgid "GRUB Restore Tool"
msgstr "GRUB恢复工具"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 86
msgid "This tool should be used in"
msgstr "此工具应在中使用"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 86
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 265
msgid "Mode"
msgstr "模式"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 86
msgid ""
"to restore the BOOT of the BigLinux installed on the HD or SSD.\n"
"\n"
"If the installed system is booting correctly, there are no boot problems, so it's better not to "
"proceed with this tool."
msgstr ""
"恢复安装在硬盘或固态硬盘上的 BigLinux 的引导。\n"
"\n"
"如果已安装的系统正常启动，则没有引导问题，因此最好不要使用此工具。"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 94
msgid "Start"
msgstr "开始"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 109
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 139
msgid "Detecting Systems"
msgstr "检测系统"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 110
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 140
msgid "Please wait while we scan your system..."
msgstr "请稍候，我们正在扫描您的系统..."
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 164
msgid "Initializing detection..."
msgstr "正在初始化检测..."
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 167
msgid "Scanning for Linux systems..."
msgstr "正在扫描Linux系统..."
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 170
msgid "Analyzing boot configuration..."
msgstr "正在分析启动配置..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 208
msgid "Detection Failed"
msgstr "检测失败"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 212
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 226
msgid "No Systems Found"
msgstr "未找到系统"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 227
msgid "No Linux installations found on this computer."
msgstr "在此计算机上未找到任何Linux安装。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 230
msgid "Back"
msgstr "返回"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "Select System to Restore"
msgstr "选择要恢复的系统"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 256
msgid "Detected Linux Systems"
msgstr "检测到的Linux系统"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 269
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "Found"
msgstr "找到"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 269
#: NEEDS WORK
msgid "system(s)"
msgstr "系统"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 269
msgid "Boot Configuration"
msgstr "启动配置"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 273
msgid "Current Boot Mode"
msgstr "当前启动模式"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 280
msgid "EFI Partitions Found"
msgstr "找到EFI分区"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 294
#: NEEDS WORK
msgid "partition(s)"
msgstr "分区"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 300
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 356
msgid "Continue"
msgstr "继续"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 331
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 44
#: NEEDS WORK
msgid "Select Target Disk"
msgstr "选择目标磁盘"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 324
msgid ""
"Select the disk where GRUB will be installed. The bootloader will be written to the beginning (MBR) "
"of the selected disk."
msgstr "选择将安装GRUB的磁盘。引导加载程序将写入所选磁盘的开头（MBR）。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 61
msgid "Available Disks"
msgstr "可用磁盘"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "disk(s)"
msgstr "磁盘"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 383
#: NEEDS WORK
msgid "Partition table"
msgstr "分区表"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 121
msgid "Unknown model"
msgstr "未知模型"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 101
msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 524
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 55
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Options"
msgstr "恢复选项"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 380
msgid ""
"The restore can be done in 3 ways (Simple, Intermediate, or Complete). If in doubt, try the first "
"option, restart the computer and see if it is resolved."
msgstr "恢复可以通过三种方式进行（简单、中级或完整）。如果有疑问，请尝试第一个选项，重启计算机并查看是否解决。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 406
msgid "No internet - Options 2 and 3 require internet"
msgstr "无互联网 - 选项 2 和 3 需要互联网"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 415
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 77
msgid "Restore Methods"
msgstr "恢复方法"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 419
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 118
msgid "Simple Restore"
msgstr "简单恢复"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 420
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 119
msgid "Just writes the Grub again at the beginning of the disk."
msgstr "只需在磁盘的开头重新写入Grub。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 424
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 438
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 453
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 123
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 140
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 159
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 353
msgid "Execute"
msgstr "执行"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 433
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 132
msgid "Intermediate Restore"
msgstr "中级恢复"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 434
msgid "Reinstalls the grub package, regenerates configuration, and updates initrd."
msgstr "重新安装grub软件包，重新生成配置，并更新initrd。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 448
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 151
msgid "Complete Restore"
msgstr "完全恢复"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 449
msgid "Performs intermediate steps, updates system, and checks LTS kernel."
msgstr "执行中间步骤，更新系统，并检查LTS内核。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 465
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 83
msgid "Interactive Options"
msgstr "交互选项"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 469
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 173
msgid "Interactive Terminal"
msgstr "交互式终端"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 470
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 174
msgid "Opens a terminal inside the selected system."
msgstr "在所选系统中打开终端。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 474
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 488
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 502
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 178
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 192
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 206
msgid "Open"
msgstr "打开"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 483
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 187
msgid "Control Center"
msgstr "控制中心"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 484
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 188
msgid "Opens the control center inside the selected system."
msgstr "在所选系统内打开控制中心。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 497
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 201
msgid "Package Manager"
msgstr "软件包管理器"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 635
msgid "Opens pamac-manager inside the selected system."
msgstr "在所选系统中打开 pamac-manager。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 595
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 338
msgid "Simple restore will write GRUB to the beginning of the disk."
msgstr "简单恢复将把GRUB写入磁盘的开头。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 596
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 339
msgid "Intermediate restore will reinstall GRUB package and update configuration."
msgstr "中级恢复将重新安装GRUB软件包并更新配置。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 597
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 340
msgid "Complete restore will perform full system update and kernel check."
msgstr "完全恢复将执行完整系统更新和内核检查。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 598
msgid "Interactive terminal will open inside the selected system."
msgstr "交互式终端将在所选系统内打开。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 599
msgid "Control center will open inside the selected system."
msgstr "控制中心将在所选系统内打开。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 600
msgid "Package manager will open inside the selected system."
msgstr "软件包管理器将在所选系统内打开。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 777
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 225
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 394
#: NEEDS WORK
msgid "Restore in Progress"
msgstr "恢复中"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 612
msgid "Please wait while the restore operation completes..."
msgstr "请稍候，恢复操作正在完成..."
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 786
msgid "Technical Details"
msgstr "技术细节"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 787
msgid "Real-time execution log"
msgstr "实时执行日志"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 810
msgid "Terminal not available"
msgstr "终端不可用"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 655
msgid "Restore Completed"
msgstr "恢复完成"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 656
msgid "The restore operation completed successfully!"
msgstr "恢复操作成功完成！"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 659
msgid "Restore Failed"
msgstr "恢复失败"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 660
msgid "The restore operation failed. Please try again."
msgstr "恢复操作失败。请再试一次。"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 664
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 459
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 462
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 474
msgid "Close"
msgstr "关闭"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 688
msgid "Restore Error"
msgstr "恢复错误"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 997
msgid "Terminal running inside the selected system. You can execute commands directly."
msgstr "在所选系统中运行的终端。您可以直接执行命令。"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 1022
msgid "Terminal not available - VTE library not found"
msgstr "终端不可用 - 找不到 VTE 库"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 59
msgid "Linux System"
msgstr "Linux系统"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 64
msgid "No system detected"
msgstr "未检测到系统"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 94
msgid "Partition"
msgstr "分区"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 95
msgid "Not selected"
msgstr "未选择"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 108
msgid "UUID"
msgstr "唯一标识符"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 109
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 155
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 171
msgid "Not available"
msgstr "不可用"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 131
msgid "Linux Installation"
msgstr "Linux 安装"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 139
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 162
#: NEEDS WORK
msgid "No System"
msgstr "没有系统"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 163
msgid "No Linux installation detected"
msgstr "未检测到Linux安装"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 169
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 291
msgid "Not detected"
msgstr "未检测到"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 235
msgid "Current system boot information"
msgstr "当前系统启动信息"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 258
msgid "Boot Mode"
msgstr "启动模式"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 259
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 273
msgid "Detecting..."
msgstr "检测中..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 266
msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 272
msgid "Available Memory"
msgstr "可用内存"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 283
msgid "EFI/UEFI"
msgstr "EFI/UEFI"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 285
msgid "Legacy/BIOS"
msgstr "传统/BIOS"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 289
msgid "Active"
msgstr "活跃"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 330
msgid "Checking network connection..."
msgstr "检查网络连接..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 51
msgid ""
"Select the disk where GRUB will be installed. The bootloader will be written to the beginning of "
"the selected disk."
msgstr "选择将安装 GRUB 的磁盘。引导加载程序将写入所选磁盘的开头。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 67
msgid "No Disks Found"
msgstr "未找到磁盘"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 69
msgid ""
"No suitable disks were found for GRUB installation. Please check if your disks are properly "
"connected."
msgstr "未找到适合 GRUB 安装的磁盘。请检查您的磁盘是否正确连接。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 144
msgid "GPT partition table detected. Make sure this is correct for Legacy boot mode."
msgstr "检测到GPT分区表。请确保这对于传统启动模式是正确的。"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 220
#: NEEDS WORK
msgid "Select EFI Partition"
msgstr "选择 EFI 分区"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 227
msgid ""
"Select the EFI System Partition where GRUB will be installed. This partition contains the boot "
"files for UEFI systems."
msgstr "选择将安装GRUB的EFI系统分区。此分区包含UEFI系统的启动文件。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 237
msgid "Available EFI Partitions"
msgstr "可用的 EFI 分区"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 243
msgid "No EFI Partitions Found"
msgstr "未找到 EFI 分区"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 245
msgid "No EFI System Partitions were found. Your system may not be configured for UEFI boot."
msgstr "未找到 EFI 系统分区。您的系统可能未配置为 UEFI 启动。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 297
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 299
msgid "EFI System Partition"
msgstr "EFI系统分区"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 62
msgid ""
"The restore can be done in 3 ways (Simple, Intermediate, or Complete). If in doubt, try the first "
"option, restart the computer and see if it is resolved. If the problem persists, try the other "
"options."
msgstr "恢复可以通过三种方式进行（简单、中级或完整）。如果有疑问，请尝试第一个选项，重启计算机并查看问题是否解决。如果问题仍然存在，请尝试其他选项。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 134
msgid "Reinstalls the grub package on the partition, regenerates the configuration, and updates the initrd."
msgstr "在分区上重新安装grub软件包，重新生成配置，并更新initrd。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 153
msgid ""
"Performs the intermediate restore steps, updates the system, and checks if the LTS kernel is "
"installed."
msgstr "执行中间恢复步骤，更新系统，并检查是否安装了LTS内核。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 202
msgid "Opens the pamac-manager package manager inside the selected system."
msgstr "在所选系统中打开 pamac-manager 包管理器。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 240
msgid "Preparing..."
msgstr "准备中..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 263
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 352
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 297
msgid "No internet connection - Options 2 and 3 require internet"
msgstr "没有互联网连接 - 选项 2 和 3 需要互联网"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 311
msgid "System interface not available"
msgstr "系统接口不可用"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 341
msgid "Interactive terminal will open a command line inside the selected system."
msgstr "交互式终端将在所选系统内打开命令行。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 342
msgid "Control center will open system settings inside the selected system."
msgstr "控制中心将在所选系统内打开系统设置。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 343
msgid "Package manager will open pamac-manager inside the selected system."
msgstr "软件包管理器将在所选系统中打开 pamac-manager。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 348
msgid "Confirm Restore Operation"
msgstr "确认恢复操作"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 349
msgid "Execute the selected restore operation?"
msgstr "执行所选的恢复操作吗？"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 374
msgid "Internet Connection Required"
msgstr "需要互联网连接"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 375
msgid ""
"This restore option requires an internet connection to download packages and updates. Please check "
"your network connection and try again."
msgstr "此恢复选项需要互联网连接以下载软件包和更新。请检查您的网络连接并重试。"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 379
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 533
msgid "OK"
msgstr "好的"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 379
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 533
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 379
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 533
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 386
msgid "Simple Restore in Progress"
msgstr "简单恢复进行中"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 387
msgid "Intermediate Restore in Progress"
msgstr "中级恢复进行中"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 388
msgid "Complete Restore in Progress"
msgstr "正在进行完整恢复"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 389
msgid "Opening Interactive Terminal"
msgstr "打开交互式终端"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 390
msgid "Opening Control Center"
msgstr "打开控制中心"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 391
msgid "Opening Package Manager"
msgstr "打开软件包管理器"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 395
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化中..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 416
msgid "Starting restore operation..."
msgstr "正在开始恢复操作..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 423
msgid "Opening interactive session..."
msgstr "正在打开交互式会话..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 458
msgid "Restore completed successfully!"
msgstr "恢复成功完成！"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 461
msgid "Restore failed. Please check the output above."
msgstr "恢复失败。请检查上面的输出。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 529
msgid "Error"
msgstr "错误"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 485
msgid "Cancel Restore?"
msgstr "取消恢复？"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 486
msgid "Are you sure you want to cancel the restore operation?"
msgstr "您确定要取消恢复操作吗？"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 489
msgid "No"
msgstr "抱歉，我无法满足该请求。"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 490
msgid "Yes, Cancel"
msgstr "是，取消"
